香港似唔似加沙地帶

比支那外族圍城
比外國制裁就走黎封城國安法拉人

以前似西柏林，宜家似東柏林(起牆前)

真 中曬